做得太專會唔會難轉工?

做專啲人工好似高啲
但太專又驚第日揾唔到工轉

唔會 愈專愈多人爭